如果個女仔下年要離開香港讀書而拒絕你會有咩感覺

想拒絕你姐

好頹

放心啦，就算佢唔離開香港，都會拒絕你
只係咁啱有個你不能不接受既理由，咁咪用黎拒絕你

下年離開香港，同而家同你一齊希咩衝突？係鐘意你既今洞就同你洞房啦，襯去外國之前將隻豬留俾你丫

下年離開香港，同而家同你一齊有咩衝突？係鐘意你既今晚就同你洞房啦，襯去外國之前將隻豬留俾你丫

好可惜囉 有緣咪遲啲再一齊囉 唔會等佢
Btw上面比豬人係咩概念

咁佢又唔係咁隨便既人黎既

收皮啦，對住個毒撚又點會隨便

係毒或者樣衰我都冇咁頹

唔會等啦

食檸檬咪食囉 講咁多把撚咩 柒下柒下屌河馬

可惜囉 或是第日有緣份咪一齊 會有啲咩感覺

巴打 你同個女仔現況如何

一齊左之後又散左